係咪全世界啲工會都會反對罷工？

工聯，華員都強烈譴責罷工

工聯會d工會無公信力ga，得個名

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

港台工會100分

迪士尼公會無反對，有叫人要預早講